Pour bien comprendre le fonctionnement du programme se renseigner sur  :
Les bases de arduino (controlle de LED, Moteur, Capteurs)
  
Les interruptions
  https://www.youtube.com/watch?v=-rvaUgYVNuI (Je crois que cest ce tuto qui est cool)
Les PID (pk cest la vie)
  https://www.youtube.com/watch?v=4Y7zG48uHRo
  https://www.youtube.com/watch?v=fusr9eTceEo
